如果tL走 我都離開連登了

TL咁黃要撐佢 呢個可能係我最後一個post 再見大家

問鼎高峰

今日贏馬

我係Tl 鐵粉

樓主歌迷會頭十會員

做過愛

如果樓主走埋 我真係會自殺

支持

支持樓主走定我死？

兩樣都係好傷感既事

兩樣一齊啦

負負得正

一係死隻狗算

你咁25?

回馬槍N賓?

自保算

我就算死都希望你幸福你揀得冇錯

好感動 一世好兄妹

哥哥

快

88

25？